<resources>
    <string name="app_name">FragmentMenuApplication</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="drawer_close">Close Drawer</string>
    <string name="drawer_open">Open Drawer</string>

    <string-array name="colors">
        <item>Красный</item>
        <item>Оранжевый</item>
        <item>Желтый</item>
        <item>Зеленый</item>
        <item>Голубой</item>
        <item>Синий</item>
        <item>Фиолетовый</item>
    </string-array>

    <string-array name="colors_button">
        <item>red</item>
        <item>#FF6100</item>
        <item>yellow</item>
        <item>green</item>
        <item>cyan</item>
        <item>blue</item>
        <item>magenta</item>
    </string-array>


    <string-array name="description_of_temp">
        <item>Цвет активных людей. Не просто активных, а ярких, отчаянных. Именно из таких людей получаются герои и революционеры. Перед нами, скорее всего, прирожденный лидер, способный увлечь своими идеями. Человек, который не переносит рутины и застоя.</item>
        <item>Жизнерадостные, легкие на подъем и инициативные личности выбирают именно его! Они всегда ищут новые пути и считают, что безвыходных ситуаций не так уж и много. Заражают своим оптимизмом и задором все вокруг. Часто любят походы и песни у костра. Всегда знают, чем занять детей и как развеселить взрослых. Оригиналы и непоседы.</item>
        <item>Как правило, любитель желтого - спокойный, взвешенный и оптимистичный человек, который знает себе цену. Точно определяет цели и маршруты к ним. Умеет в самой сложной ситуации сохранить ясную голову. Зачастую это честные и морально сильные люди. Они не готовы поступиться принципами ради сиюминутной выгоды. Терпеливы и наблюдательны. Обладают завидной силой воли.</item>
        <item>Цвет мира и надежды. Его выбирают люди, стремящиеся к гармонии, спокойствию и справедливости, не мыслящие себя без постоянного развития и движения вперед. Любители зеленого, скорее всего, всю жизнь будут учиться, ибо предъявляют к себе высокие, если не сказать завышенные, требования.</item>
        <item>Впечатлительные и, скорее всего, очень добрые и отзывчивые люди. Не без склонности к науке и открытиям. Из потока различной информации они умеют выделить самую суть. Кажется, именно они могут справедливо рассудить любой самый запутанный спор, не причинив обиды ни одной из сторон. Однако склонность к витанию в облаках никто не отменял! Среди любителей голубого немало отчаянных путешественников и экстремалов.</item>
        <item>Эти люди непостижимы, как сам океан. Характер может стать главной их проблемой: свои эмоции надо уметь контролировать. Они пунктуальны и расчетливы, ценят достаток и комфорт. Большое внимание уделяют чувственным наслаждениям. Могут часами сидеть перед водопадом, морем, огнем и цветущей сакурой и восхищаться картинкой. Нередко сами серьезно заняты творчеством. При этом часто бывают не слишком легки на подъем.</item>
        <item>Не сторонники принятия быстрых решений. Им необходимо все как следует обмозговать, «переспать с идеей». Они не привыкли терпеть фиаско и поэтому тщательно готовят почву для нововведений. Поэтому редко оказываются в проигрыше.</item>
    </string-array>

</resources>